網頁版幾時先有回帶

好唔方便，仲有到時網頁回帶可唔可以又睇返ios版個回帶

想網頁版同app同步